\begin{itemize}
    \item Assegnazione delle correzioni relative all’Analisi dei requisiti segnalate dal Prof. Vardanega ai membri Alessio Trevisan, Edoardo Caregnato e Giovanni Grigoletto;
    \item Suddivisione dello sviluppo dell'applicazione nella seguente modalità:
    \begin{itemize}
        \item \textbf{Sviluppo backend:} Filippo Pinton;
        \item \textbf{Sviluppo e testing dell'applicazione mobile:} Andrea De Tomasi, Abdelwahad Kandoul, Elvis Murtezan;
        \item \textbf{Redazione documentazione:} Alessio Trevisan, Edoardo Caregnato, Giovanni Grigoletto.
    \end{itemize}
\end{itemize}
Il gruppo si ritroverà nuovamente il giorno 27-04-2021 in un orario che verrà deciso successivamente tramite canale Telegram per confrontarsi nuovamente sullo sviluppo dell'applicativo nella sua interezza.